第一屈狗兜炒麵王大賽正式開始

規矩 ：
1.唔準用私家碗
2.倒水個陣唔準倒走個麵 （業餘級唔俾join)
3.要食曬 不準浪費
4.要喺電腦枱到食

我係一號參賽者

呢pat屎黎？

連登facebook大賽正式開始

睇嚟無人想參加

炒麵王藍,知道左後就戒左了

好慘 得你一個參加

食唔食哂你點知

你贏咗啦

可唔可以抹下個鏡頭